[無知一問] 唔要既公仔可以點處理?

就咁掉左佢地好似好曬
但留係度又好亞位
有無方法係可以俾到d有需要既小朋友之類

留名
我屋企有三大袋

捐比慈善機構

捐

救世軍

成個櫃都係
收到公仔做生日禮物會灰

就咁pack好 之後拎去個機構度?
定專門有個地方俾人擺入去
好似屋邨裡面果d衣物回收箱咁